（震驚華府）班農新片揭露华为與中共之間的秘密關係

由美國總統川普前首席策士班農（Steve Bannon）擔任執行製作人之一的最新影片《赤龍之爪》（Claws of the Red Dragon），預定今年秋天播映，該片以戲劇手法描述中國電訊設備大廠華為與中共政權之間的秘密關係。班農指出，該片曾於1個月前在華府試映，令川普政府資深官員為之震撼。

這部影片是從華為財務長孟晚舟被捕一事獲得靈感。去年12月加拿大政府應美國司法部要求，在溫哥華機場逮捕準備轉機的孟晚舟。目前，孟晚舟的引渡案仍在加拿大法院審理中。

班農接受英文大紀元節目訪問時表示：「我認為這部影片以戲劇的形式，揭露並解釋中共在入侵世界各地科技領域方面確切地做了什麼事。人們會感到震驚。」

班農指出，他曾在華府把這部影片對川普政府中一些相當資深的官員進行試映，部分情節讓他們大吃一驚。他強調，這部影片的意義重大，因為它探索中共政權如何透過掌控全球科技，對西方國家構成與日俱增的威脅。

班農說：「未來科技的骨幹是5G，它將是具有支配力的技術。現在華為作為中共軍方的掩護，所採取的路線基本上已經占領遍及世界的網路與元件。如果我們允許讓它再持續發生幾年，華為基本上將控制西方的通訊系統，因此也將能控制西方。」

好想睇
畀錢睇都唔區

快d

幾時有得睇
老豆係netflix睇完奧巴馬套美國工廠係咁話美國都要靠中國

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

已經有預告:

全片多數係網上睇啦, 你估香港有戲院敢放？

係咪少咗D飛車同爆炸場面?

明明套片係講中國商人刻薄, 唔重視安全, 中國自己做奴工而且要求美國人都做奴工